「有圖」運屍？？？？？？？？？？？？？？？？？？?

推

push

日光日白？

Push

即係? 運走定運入?

狗車頂有號碼

新聞話何中有墮樓，係咪呢單

推左先
但有無多啲背景資料？

係唔係睇住佢哋係警車搬落地然後推過去黑箱車先？
唔想炒車

呢架唔似靈車
到底係咩車用黎運呢d
有無中港車牌

PISH左先

邊到????????????????????????????

大埔富亨
中午左右有人跳樓。

推呀
有冇人知張圖係咩地方

有冇多D相

富善呀

呢架係運屍車

推一推先

強推

推下

無常識都睇下新聞⋯⋯

黑箱車都未見過
香港人?

富亨

不嬲都係用E嫁車運屍
一日都唔知有幾多單

diu 又黎??

黑警!!!

次序係點
睇開電影嘅我 黃色車+藍衫應該係殮房無誤

地點????

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

講多少少?
邊度?有冇跳樓?

黑警又發癲？

第2張圖可以係放條屍入去 又可以係拎條屍出黎喎

屌

push!!

推左先

唔識就唔好係到以訛傳訛啦，係咪都係到鬧，咁多fake news就多得你地

Send 比Solomon Yue

tui

返校
台灣睇個陣喊到仆街

[突發，求亞特巴入] 大埔富亨 及 天水圍分別有男性墮樓死亡

岩岩出左個post

Pish

咁揚

警車張相係富善村善美樓向善景樓影落去

兩單嚟，一單富善一單富亨
樓主個張係富善何中

你唔係以為用殯儀館個d呀？

無方向性，好難推喎
個style似普通跳樓，咁有狗聞下條屍有無味
之後黑箱車走，好似無咩特別喎

黑箱車都未見過？

罹

陳彥霖單嘢係認屍嘅時候可以隨便就揾到另外一條1.6M嘅浮屍出嚟比死者母親認,係唔係即係大把屍係手..........?

似係拎出黎
如果係拎入去既話
第一張相應該會有擔架/條屍
但第一張相冇
跟住第二張相已經有擔架
如果樓主係跟時間影既話
利申: 保持思考 我講既野都要諗下合唔合理

推呀屌

li 架車用左好耐， 一向都係咁既色， 唔會真係黑車

對唔住
無留意富善仲有單

咪推呢啲Po啦 一來點會日光日白大街大巷做阿
二來影得相就拍埋片啦大佬 得兩張圖就鳩噏 咁同藍屍有咩分別

有乜咁可疑？
成日開埋d陰謀論post，又一大班人係度推
真係可疑果d先好推啦
個運動就黎變質做witch hunt

原來有咁多人連常識都冇
現場由救護判斷即時死亡嘅，救護會收隊，警察調查完會通知黑箱車，執屍隊將遺體直接送去殮房

應該係食環俗稱黑箱車，現場certified 就出動

呢單似跳樓 死者明顯死亡所以唔去醫院
然後救護走 黑警就要係到睇住黑箱車運走
唔使太大反應住 香港的確係好多人跳樓

一樣諗法 大佬阿 推啲行動PO啦有時間就 屌

黑箱車都未見過?

你運屍會唔會比咁多人參與

咁光天化日? 唔係幾信

推。

豬共對認屍嘅操作會否係下面講咁.
其實佢大把屍係手,慢慢逐D逐D咁漏出嚟,若果家屬去認屍就求其推另外一條,若家屬無再追嘅話,原本果條就送沙嶺?
而屍體發現案無論跳樓或浮屍,其實都係屍體被用作道具嚟, 即係你去認嘅時候會係另外一條. 呢D就類似納粹嘅科學化流水式處理屍體.
家下唔係話69至今有幾多屍體發現案,而係話69至今有幾多人口失踪.
各大院校係唔係應該做個排查,69至今,到底有幾多人已經唔在返學又或者咩轉校果D
屍體發現案只係反人類團伙嘅處理結果, 後面實際有幾多永久失踪嘅人先係問題.

黑箱車都大驚小怪

唔洗查案師，日光日白照比你哋睇
但都咬佢唔入架

運出定運入先

留明先

暫時的確證明唔到啲乜野

我都未見過，應該係好事

咁之前尼架係咩車？
如果香港人大陸死咗會用呢d車運返落黎？

［死亡恐襲］
10月12日：尋日有人係浸會醫院後面，
金城道遊樂場發現呢架中華國際，
港澳冷氣櫃車 HA3759 運左件貨上 FUNERAL靈車。

今朝好似有兩單跳樓

吊 你 老 母
死 黑 警

一定係，唔通運豬肉咩？

不過而家班狗都唔理
殺人放火咩都做齊

咁都Solomon Yue?

冇聲冇血 又黎跳樓阿？

推爆佢 咁光明正大

真 嗰個乜水有啲怪味post
得幾條友話要拎水去驗 仲要無人理
班友繼續話額頭生瘡呀 痾屎唔出呀
話拎去驗就畀人屌返轉頭
佢哋鐘意沉迷零證據嘅陰謀論然後自己嚇自己

對家其實乜料都唔使做
推一個陰謀論出嚟 大家識自動杯弓蛇影
水又唔係無得FC 好難溝通

依個post算正常咖啦

Fc左先啦
係咪都煩住人最後炒車就

富善富亨都有 總共兩單
樓主個單係富善

blocked

拉

連登真係俾人入侵得好緊要

咁多人衝出黎幫popo解釋冇可疑

十年劇情

被跳樓 被自殺 被跳海
香港情況好比新彊

屌你老母中共

有可疑

10.14 一定要到！
仲有乜藉口喺屋企睇live...
不反對通知書都有埋，
美國兩位重量級參議員Ted Cruz and Josh Hawley又喺香港視察
咁都仲唔出嚟嘅話.......
老實講，以後只能做中共奴隸，
唔好再叫自己做香港人，無資格亦無機會

哇屌

dllm

連登真係好多弱智人士

推 咩事

拍片嘛

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

我要真相

大家查案還查案，今晚七點遮打花園見

有冇人講咩事

所有自殺案都要send比佢

屌，真係無眼睇連登

有屍體會運上普通貨 點解釋死黑警

黑箱車都唔識？

有無救護車 正常應該有救護車確認死亡！
之後再交俾件工

入定出？

哇屌 唔係日光日白搞啲咁既野呀
我唔撚理推左先

屌，兒登仔唔識黑箱車

求推

黑箱車
今日又有人(被)跳樓

黑警全家不得善終

pwuu

影相都唔拍片
係架車拎出黎同抬上架車差好遠

神探，呢個叫黑箱車。靈車係出殯先會用。多謝曬

仆你個街咁撚張揚？

時地人source??

有個精神病叫被害妄想症

睇多D學多D 唔好喺屋企日日打飛機 黃色嗰架叫黑箱(傷)車

呢幾幅圖剩係諗到 有人死左俾人送入架車

富善？

AM _167
AM _187

有屍點解冇救護或者消防

WTF....

比你見到都係普通屍體發現啦

紅磡大酒店見出殯車多sor9
多謝解答

即場香左唔會出
當然每一單都mon實睇下有冇咩唔尋常係好事

係
紅磡成日見
仲會寫乜府有牌仔
柒左

樓上有巴打解答左
多謝巴打解答
真係無見過（都叫好事
以為車如其名係黑色
大酒店果d見過黑啡為主

依家就算打人都唔使拖去暗角,亦都唔怕你影住佢打人

要backup！

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

仲要係屋苑

似係老人間喺屋企過咗身

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

運入嘅可能性係咩？
日光日白揾軍裝車加幾個警察，黑箱車加幾個執屍隊運條屍入富亨邨
唔好咁痴線啦大佬呀，想棄屍都唔係呢個地點，時間，人手嘅setting啦

有心運屍就唔會比我地見到啦 真係當政府弱智咩

運屍有乜出奇呀，點死同棄屍至係重點呀！

慘 成班咁幸福唔知個社會點運作

Popo到場 明顯死亡係可以叫黑箱車架

樓主好危險

Cls

唔推唔係人

又係無血跳樓？

食環黑箱車

推到黑警回應

兒登仔：唔係黑色嘅咩？

Wtf

黑警又做野

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

唔好再推啦

1

推左先。。

點解唔拍片？

721831101

真係唔怪得年中咁多炒車post

On9

？？？？？

仲唔搶屍？

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

無知真係好恐怖

墮樓來講啲血量似乎少咗D喎

831

Sir,咁夜仲未收工？OT?

P

一定係死左先跳

係！咁又點？

而家重要fc?

警隊一早有指引，警署内強姦殺人合法！

好出奇？

問題唔係有冇見過，而係有冇可疑
你醒未呀